今日係我同阿B生日

🎂🎂🎂

🎉🎉🎊🎊

生日快樂！

🎂🎂🎂 🎂🎂🎂

多謝刀巴

生日快樂

記得影生日大餐出黎比大家分享吓

羊B生日快樂

多謝

食麵呀 生日要食麵

羊B聽日有冇蛋糕

🍰 攞走件先

冇人會理我

大把人理你！

弘b生日快樂

好呀 食多舊🍰🍰😊

多謝🍞👧😍😍